我部ipad係屋企唔見左

有無人知我放左係邊

喺你心口度

iCloud Find my idevice

無呀

部ipad無整到依樣野

你老母口心

唔見左幾耐？
唔見左48小時 可以試下報警

搵左3日喇，仲未搵到呀

搵埋喇已經！無呀